其實...人權法的確令海外戰線更好 但...

但革命應該係一步步升級
到最後係佔領政府建築
推翻港共政府 成立新政府

但因為人權法話和平好睇D...
所以咪靜到而家甘

但你和平 中共會同你和平？
港共政府繼續升級
加強打壓力度同擴大佢謂既合理性

我地一係等sir this way
一係慢慢變大灣區

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！